「發達大計」有冇諗過二八定律可以用黎賭波？

帕累托法則（英語：Pareto principle），（也被稱為 80/20 法則, 是重要的少數的法則，也是因素稀疏的原則） 指出，約有 80％ 的影響來自於 20％ 的原因 。管理諮詢 約瑟夫·朱蘭在義大利與經濟學家 帕累托提出這一原則, 並在1896年 洛桑大學 注意到80/20的聯繫，並在他的第一篇文章「 政治經濟學「上顯示帕累托，義大利約有80％的土地由20％的人口所有;帕累托透過觀察到他的花園中約有20％的豌豆株上產出了80％的豌豆

而應用係賭博上
80%贏返黎既錢，好大可能落係20%既注碼身上

假設你賭本有$100 ，每局平注$10
你好大機會靠兩場（共$20賭本，買賠率6倍 = 變$120 ）

而其他八場都係輸錢 （= 輸晒$80 賭金）

最終會做到本金既120%增長

我依家拎$500 出黎做實驗，平注$50
買賠率接近6倍既盤
就會做到本金120%增長

$500*1.2^38 = 51萬

咁就可以賺到我人生第一桶金

留名睇表演

傻閪

咁你不如買99倍

6.5 賠率既是你要買6.5舖先中一舖，你覺得會有20%(1/5) 命中？

痴線

你條友上次第一場就被馬會收皮

唔識就靜靜地企埋一邊睇表演啦

你智商幾多？

sample size 唔夠，一係你細注d，一係本大d

輸到仆街都未天光

複利咁利疊利
慢慢就會上到50萬

成功既人，就係要有耐性 有毅力
急功近利既人，永遠都唔會成功

有實驗精神

成班都以為我發up 瘋

贏首期

唔好咁講 世杯有場主其他中左千倍

其實唔搏爆冷仲可以篩走多幾個option
可以試下

咁1.1倍連中64次都有四百幾倍嘅...